(修眉篇) 收集絲巴修眉好路數#yup#

小人次次想修眉都唔知去邊度修眉好
所以聽人講去過benefit同shu uemura修過
唔知係兩個修眉既手法唔一樣定點
個人認為好似shu uemura修得好d
但仍然想尋找下其他好既路數
唔知大家有無好介紹 或者咩可以分享

shu 修得好靚（淨係幫襯過佢）

自己修

邊到有得買修眉嗰啲工具

same

自己修咁點知自己岩咩眉形？

我都係自己修
一字眉 易畫又易轉眉型

Benefit 嗰次幫我修勁hea 剪都唔剪
眉型又唔對稱 修得嗰少少雜毛

shu幾錢

Shu幾錢

bobbi brown如何？

好少去大牌化妝店修 好難就時間
去開銅鑼灣蘋果商場 之前有friend介紹幾抵修 有興趣問我

嗰次去benefit收到我有啲高低眉 但其實個ba幾有心機 仲會幫我整走埋眼皮啲雜毛

男人去修會唔會俾人笑

以前去開bobbi brown
依家就自己修

唔會，我都想咁做

自己修
修完個個都話靚
因為條眉本身好濃 所以容易修到個shape出黎
我係英氣眉

去開benefit

跟ex去bobbi brown
自此成習慣

男女都得架？

修一次（當滿意計），眉形出咗嚟，之後已經可以自己抆生返出嚟嘅雜毛。
修眉遇正個好手勢make up stylist最重要。與其問人介紹邊間舖，不如問人介紹stylist。

點搵stylist?

如果有人話Bobbi Brown好，最好講埋邊間舖搵邊個。

求推介

Lm 未試出去修

係朗豪坊間shu修開 都應該有兩年
試過幾個stylist 個個都修得好靚
當然唔同人修會有唔同感覺
之後覺得有個修得特別啱感覺就一直都係約佢

shu $190

Bobbi brown 手勢如何

有無stylist 推介下

巴打係咪過到去同佢講修眉就得？
佢會唔會根據你臉型同你修？定要自己俾d 建議佢？

高低眉有冇邊間修得好

留名

Benefit 係撞手神既，因為佢所有full time ba 都要學修眉。有啲做得耐既就修得幾好 有啲就麻麻地
同埋都有幾多男仔去修，所以巴打唔洗怕醜可以放膽去

修眉啦你

覺得benefit 同shu 都唔掂
利申修開mac

Mac有冇ba介紹？我兩條眉一邊疏d一邊濃d，好難修

我搵開the one titi

我上次係去apm 間shu uemura 個個人好似叫Zoe，佢修得好細心 讚

女朋友

不過呢，再上一次去德福個間benefit，可能因為個個人本身條眉好幼，所以佢都幫我修到勁幼 好醜

通常佢都會叫你畫眉喎呢d

mac幾錢

Benefit唔好呀 蜜蠟會愈修愈粗
覺得bobbi都唔錯
Btw 自己修

我上次去佢係問你本身鐘意咩眉形，同分析兩種眉(平&彎)既效果

去開benefit 貪佢方便蜜蠟一野搞掂
同埋好易有期
但其實想試下其他

利申 去開海港城個間

之前喺英國去開類似莎莎嗰d鋪頭線面修眉
唔知香港邊度有

線面修眉好撚痛喎
跟老母喺元朗線過, 真係頂唔緊

勁濃密嘅高低眉，仲多雜毛
唔知去邊到修好

唔係好識自己修
而家都係修下D雜毛算

好驚撞著D手勢差既會唔修好過修

頭幾次修係Bobbi Brown
痛到痴線
我流晒眼水
眉毛位啲皮膚紅咗幾日 (本身易敏感)
修咗起碼半個鐘 一條條咁幫你蚊
但係一個星期後啲眉毛生得好快

之後朋友介紹去benefit
感覺好好多
因為佢係用蠟 10-15分鐘搞掂
眉毛都無生得咁快
但係態度差
我有次book咗 遲咗2分鐘
佢開聲話我遲 又修得hea

之後再經朋友介紹去樓上舖修
個人之前係benefit 做
手勢好 態度好
自此都係約佢修

求名

IG: browtoo2

尖沙嘴Lin workshop
Facebook 都搵到
修過一次benefit
覺得如果本身眉唔係密既話
Lin workshop修得好啲

我都係搵佢
好nice好pro又修得乾淨
係冇得walk in囉

去開giorgio armani修

我家姐係化妝師 修眉好叻
佢成日想搞我條眉 我死都唔肯

How much and where ?

修開benefit
貪佢快手近屋企又易book

留名睇其他

browtoo2 幾錢？

叫女朋友幫你修

140 一次
佢package 好似會平啲
但我個人唔中意俾package 綁死
所以都係一次次去

一年內
修咗10次之後個次免費

單次165
Package 就平小小 實際幾錢就唔記得

但可唔可以redeem 佢既product

琴日行街見到有人係全條眉剪哂，跟住畫眉

男既，有無邊間bobbi brown推介？

Mac冇得redeem 架

之前修開mac不過個artist冇做
最近轉咗benefit 本身易敏感 wax完出咗幾粒紅點
不過係幾乾淨 $170

benefit 有冇得redeem

帶男朋友去左新世紀間shu到修眉
係個男人修 中左大伏 修到佢完全鴛鴦眉

去過bobbi brown 修，hea到爆，又痛，整到我紅晒
修完加多句: 你咁少眉毛我都無咩好同你修

我係巴

除左畫眉仲有咩解救方法？
試過搽凡士林，無用

以前係benefit到修用wax係好快好方便 但好易俾佢抆斷啲毛 之後搞到眉位生黑頭咁 跟住轉左mac修 買package 佢會幫我執返正條眉話俾我知邊啲要留邊啲要剪

好怕痛
去完mac bobbi修好似好快生返
之前係benefit修左幾次
一次係九龍塘修 修得幾好
一次係london修 唔識修asian
一次係九龍灣男仔修 修得麻麻

想搵返九龍塘嗰個Artist
其實修完會生粒粒 係咪正常

有冇專櫃可以redeem產品

用睫毛精華都得

但真係好怕痛
如果佢一條條抆我 我真心頂唔順

毒巴表示想試修眉，但本身唔係好多眉毛，又唔知邊到好，係咪試下樓上店果間比較好 ，純粹想整齊睇落精神d，好驚好似樓上位巴打咁修完叫佢畫眉...

我幫襯開個化妝師幫我修
係觀塘個邊
每次都好仔細仲會提返我今次修完畫眉有咩要留意
但佢依家唔接新客 要舊客帶先接

利申：絲打

見到前面講browtoo2琴日去左第一次做蜜蠟幾好喎都好細心
全程都搞左半個鐘仲以為蜜蠟會好快點知同普通差唔多

用得蜜蠟多都唔好架其實

第一次修應該去樓上定普通化妝品鋪好？驚第一次咩都唔識好7

Benefit蜜蠟真係快靚正
不過我對蜜蠟大敏感，修完第二日額頭同成條眉紅腫又出粒粒，睇完醫生成個星期先退

有無d傳統抆眉毛嘅推介下

其實係咪所有化妝品鋪頭都有得修眉？同埋大約幾錢？

我依家都係間唔中去benefit 修，又係敏感左成個星期，我仲要清埋d唇毛，所以成塊面都敏感

但傳統用拑抆又痛到癲

真係唔知點好

shu差到仆街 完全唔會修一個啱你既眉型
之後仲要狂sell你買野
反而Lancôme真係好 又唔貴
最後都唔會sell你買野
非常好

俾啲骨氣啦香港人
仲lancome ?仲loreal group?

間間唔同，你要問
個價錢$100~$200

我覺得化妝品鋪好啲，修衰左起碼有得屌鬼
細鋪修又係佢，老細又係佢，點投訴

講真 點解要為反而反
咁如果個修眉服務真係好 值得推介
點解唔可以幫襯

拿我無評論過佢修眉好唔好呀
我唔係因為佢係lancome 或者loreal group 而話佢修眉唔好
咁先係為反而反
不過我就覺得一個睇唔起香港人嘅brand 唔值得香港人俾錢去賺囉
你幫襯亦都係你自由，我只係提出呢樣野